想咁多位手足獻計，務求斷絕藍屍去英國條路

見隔離Post有人講，英國即將批300萬BNO持有人無限期留英同工作

大家都知好多手足都無BNO，相反大量藍屍會有。

為咗唔可以俾啲藍屍走甩，一定要佢地留係香港迎接大灣區共榮圈。

小弟不才，唔識有咩方法可以斷佢地後路
懇求各路英雄賜教，傳授俾大家，俾更多同路人可以幫手整死班藍屍

謝大家

基本無，只有攬炒bno

有無可能叫民間國際事務代表， 國際/英國內有影響力嘅人物，說服英國政府係接受BNO持有人嚟之前，進行政治審查，親中一律不受理呢？

呢個係最後方法
但英國似就快推呢個政策

求大家賜教

一隻藍屍賤種都不能少

睇住佢地走得甩 真係深深不忿

有無熟呢方面嘅手足可以幫手？

防患於未然

叛國罪

或許好多人都唔care呢個問題

比佢地攞之後告叛國

學Trump果套 思想審查

英國有叛國罪？

點會無

願聞其詳

bno需要政治審查，否則益哂佢地

小弟不才
想知Trump係點思想審查

sorry我真係垃圾嚟
呢個我自己Google下啦吧

但如果要揭發佢地叛國
要告去邊個部門？

真
做藍屍做到咁唔愛國點得？

同路人請繼續賜教

必須要俾報應俾啲藍屍

應該有英國情報局？

一隻藍屍都不能放過

事實bno多數藍屍有

無計，藍絲只睇利益

呢個真係唔清楚
有無英國手足答下？

所以一定要困佢地係大灣區共榮圈

所以唔可以俾佢地做盡壞事都可以乜事都無

面對國安法，香港人何去何從？

一定要靠外國巴絲先

未移民前就移民局，移咗就國安啦⋯⋯

互推

多謝支持

有無啲提示？

英國國安係？佢地係咪仲有政治部個啲？

會唔會因為係facebook鬧過d示威者撐過班差佬就唔畀入境啊

我相信無一位同路人會想見住啲藍屍可以乜事都無仲可以去英國

你夠彊咪過黎英國囉
一見你支持中國就即刻擺你班on9仔上國安，睇下每年可以趕走幾多個
錄你音又得，cap你圖又得，錄你片又得，夠彊成世唔好再支持中國囉，咁咪當你藍變中立囉

通知MI5

如果有人可能係間諜

需要通知國安 英國國安

其實唔駛咁多
剩係斷晒3萬POPO
斷晒全個建制既政黨連會員
斷晒成個政府層仲有出過聲既藝人/名人
已經夠晒數
太濕碎身邊朋友唔易處理

呢啲都係證據
但英國點睇呢啲證據
我地控制唔到
我地只可以加強證據可信性

冇政治部，但有情報局

藍屍無骨氣就街知巷聞
我地要做到嘅係令佢地不能再踏足英國領土一步

嘩屌個名

佢哋只係顧自己 眼前嘅利益 唔會理身邊嘅人 返工搵錢 掙錢 阻佢返工就屌 佢哋覺得自己好撚正義，打擊暴徒又盛，完全唔知自己無腦，比人洗腦。

佢哋 食啲連鎖 食中資 方便 平

bno 就賴我哋搞到香港咁 搞搞陣搞亂香港
之後就話就係我哋迫佢哋走

佢哋只係顧自己 眼前嘅利益 唔會理身邊嘅人 返工搵錢 掙錢 阻佢返工就屌 佢做依啲事覺得自己好正義。

佢哋 食啲連鎖 食中資 方便 平

bno 就賴我哋搞到香港咁 搞搞陣搞亂香港
之後就話就係我哋迫佢哋走

佢哋咁愛中國又唔返大灣區 其實好唔甘心

望就望英國移民有思想審查 唔好鳩批
唔係又多個比支那人入侵嘅地區 滲透啲共狗入去

重有我哋好多手足都無 bno 好難咩 真心

盡做
英國出手救人
無可能俾班賤畜壞事做盡都可以享受自由嘅空氣

呢個我google下先
唔該晒

其實我都唔知 因爲係佢9up

認真：入境需顯示自己social app，set一個時限例如20191231前無po黃嘅嘢都拒絕申請，點睇？

所以民間外交 / 社團賢達可唔可以同英國表達下要做思想審查嘅必要？？？

我地有邊啲代表可以做橋樑溝通？

可行喎 但又好似太兒戲？

謝推Po

張崑陽佢地會唔會幫到手？

再感謝

但呢啲無得造假 就算del撐警post都無用
實激撚死啲人

但黃嘅無表過態 咁佢檢討下……

Home office/MI5

無，唯有靠國際戰線手足

有個department叫Home office???

twitter?
之鋒？
張崑陽？

彭sir有無power呢？

有bno呢班最少都非富則貴
你估英國佬收垃圾？

馬格尼茲基進化
BNO持有人入國前要通過Facebook / IG 審查

你覺得邊啲先為之垃圾？？

呢個可行
但真係要俾英國知到政治 / 思想審查嘅必要性

唔想班藍絲bno去英國嘅入嚟

要靠眾志班人做先得
我不斷喺推特留類似嘅言都冇人like

Home Office = 內政部

長知識了

嘩屌 掂！

之鋒係忙得濟
係得叫下人啦

之鋒，請你幫手諗下如何令藍屍不能去英國！！！

係TWITTER TAG佢可能會好D

又得姐！

推

感謝推Po

不如反向諗，點可以令佢地冇左bno會唔會易d？例如國籍法之類，要佢地自動放棄bno？

打人權牌
cap底friend list入面藍屍啲post
篤灰佢地支持警暴同國安法

其實篩走藍絲係好難既一件事

廢老登出fb 話自己無用開又得唔得？

我之前見過一個廢老用whatsapp傳d fake news然後屌後生仔，屌完又del返自己d message

玩鬥紅，愛國必須放棄BNO

民主社會唔會做政治審查
要斷路就攬炒 全部人一齊留起香港

樓上有巴打提過話英國有國安
可以舉報佢地

呢個真係要係做
隻隻藍屍都要餘生留係大灣區共榮圈

所以大家必須要將佢地啲罪證cap低

基本上佢無好似d癲既藍絲蠟刀斬人

好難阻佢去英國

就算篤灰 第一要有人信你

第二以咩名義唔比佢居留權？

問題係邊個可以做帶頭

咁我想問英國俾BNO持有人有居英權個目的係乜？

底個係要香港人才
面個浸呢？唔係就係接收難民？

佢呢招應該係收難民多

但問題藍絲都可以係難民

其實試下去同BJ反映下可唔可以審查嚴謹d

但講緊接緊300萬人平權

對行政部門處理相當繁複

我都唔想比班藍絲好過

但問題涉及既事情唔係我地可以理解得到

希望真係有巴絲唸到條絕世好橋比英政府

DSE English LV3 or up
CE/AL English 合格
IELTS 6/6.5 up

已經可以篩走班藍絲
藍絲通常英文都唔好
就算英文好都未必會去考